你地買鞋會唔會留一隻手指位？

由細到大都比屋企人灌輸買鞋要留手指位既觀念

運動鞋唔駛㗎喎
仲係青春期

如果買皮製鞋會「浪」到腳趾痛

成隻手指都幾長. 最細果隻都6至7CM.
我就留一截.

睇下隻鞋會唔會太窄 左右會唔會太逼
正常著開US8 太窄/逼 就買US8.5
本身US8 岩岩好 US8.5 就會有一隻手指位

會
因為襪有厚有薄
就算之後著真係鬆
頂盡差一隻手指位
可以綁實少少鞋帶補救返

萬一買鞋買緊左就無得救

留一隻手臂位

留一隻燒鵝位

會！鬆好過緊

人地就咁插落去
你就成隻手指放埋落去
弱智唔好沖出黎柒

好撚好笑呀屌你老味臭閪